\documentclass[18pt]{article}

\usepackage{fix-cm}

%Seite einrichten
\usepackage{typearea}
\areaset[0cm]%               % Zusätzlicher Rand für die Bindung
        {20cm}{30cm}         % Textbreite und -Höhe

%\begin{titlepage} 
%  \includegraphics{./titlepage/title_page.png}
%\end{titlepage}


\begin{document}

  \begin{titlepage}
    \begin{center}
       \vspace*{4cm}
 
       \fontsize{45pt}{30pt}

       %\Huge
       \textbf{Fully coupled} \\[5mm]
       \textbf{Maxwell-Kohn-Sham} \\[7mm]
       \textbf{systems:}

       \vspace{1.5cm}

       \Huge

       \textbf{Electromagnetic field propagation \linebreak in Schr\"odinger-like form}

       \textbf{and}

       \textbf{ab initio self-consistent \linebreak light-matter simulations}

       \vspace{3.5cm}

       \Huge

       %vorgelegt von

       %Diplom-Physiker

       %\vspace{0.5cm}

       %\textbf{Ren\'e Jest\"adt} 
       \textbf{Ren\'e Jest\"adt}

       %\vspace{1.0cm}

       %Fulda

       %\vspace{1.5cm}

       %von der Fakult\"at II - Mathematik und Naturwissenschaften

       %der Technischen Universit\"at Berlin

       %zur Erlangung des akademischen Grades

       %Doktor der Naturwissenschaften

       %Dr. rer. nat.

       \vspace{5.0cm}

       \Huge
       \textbf{Dissertation}

       %\textbf{genehmigte} Dissertation
 
 
       \vfill

       %\begin{tabular}{l}
       %  \textbf{Promotionsausschuss:}  \\[3mm]
       %  Vorsitzende \hspace{1.45cm}:   Prof. Dr. Ulrike Woggon \\
       %  Berichter/Gutachter: Prof. Dr. Angel Rubio   \\
       %  Berichter/Gutachter: Prof. Dr. Andreas Knorr \\
       %  Berichter/Gutachter: Prof. Dr. Walter Pfeiffer \\ [3mm]
       %  Tag der wissenschaftlichen Aussprache:
       %\end{tabular}

       %\vspace{0.5cm}

       %Berlin 2018
 
 
    \end{center}
  \end{titlepage}

\end{document}
